點解LOVE去掉一半會變Loli

啲詞九唔搭八咁嘅

咁同Love又有咩關係

你慢慢J

見到有人話係ve離開 所以變lo離 loli